（預咗俾人屌）我真係覺得好無奈 對於呢個選戰

大家知唔知依家個情況幾撚危險 而家每一區 每一個建制派嘅選舉街站 都不停大搖大擺開着大聲公抹黑泛民 譴責學生暴力 強調自己和平 仲要係好多人支持！

所以而家每日要做嘅嘢 就係搵人落街 派保皇嘅黑材料 同佢地正面打選舉戰。唔該你地唔好再同我講乜嘢約埋曬同一地方搞 去圍人地 去擺放心意卡站，更加唔好同我講 乜嘢驚俾狗搞 比廢佬搞 畏首畏尾。其實好簡單，我覺得每一區，都要有人派保皇黨嘅黑材料 搵一個人揸cam磅住。如果真係有人主動搞你 你大可報警 或者走 反正隔離有cam幫你。

無奈今日我諗住派嘅時候 無人幫 孤獨無助 仲要比group嘅人叫等齊人先做。時間唔等人 時間一耐左 民心就不保 到時又只會係比建制派攞晒議席！
（純粹個人想法 冇話對錯）

我黎幫你！！！

推

你地泛民如果唔緊張 我一個小小嘅學生哥都要幫你諗埋做埋 仲要無人幫，我都唔知講乜

我一定幫你 ， 放原檔出黎 我自己print 講得出 做得到

借少少位唔好意思
我住嗰區地鐵站每朝都有一大堆廢老排隊拎免費大公報
想問下有冇辦法可以令佢哋停止接收呢啲資訊

巴打邊區？睇下幫唔幫到手？

咁快就推選舉 泛民咁驚冇票咩

push

天水圍 岩岩自己一個派左百多張 依家轉移陣地再派

啱啱係天富見到巴打派